《史丹福監獄實驗 》

最近所發生既事 正正係香港版既監獄實驗 :